[魔獸世界]60年代萬人私服召喚老屎忽or新人加入

首先個server係N服前身 因為法律問題之前被暴雪告 搞到執柒左
然後而家成個server搬左去俄羅斯境內再開
今次暴雪唔會再搞得到架啦
所以大家可以放心玩 所有資料都有保留 唔洗驚一夜之間乜都冇
而家想招大量香港人一齊加入一邊吹水一邊玩
希望夠人開到個屬於香港人既公會
RC:26900268 (絕不小圈子)
同時亦召喚返以前一齊玩過既巴絲打回歸
所有設定同當年官服一模一樣 係難升架啦 如果玩開速食game既你請上一頁
官網開AC:
DL完game之後係game file到搵返"realmist"呢個文件檔出黎 然後將入面既野改做set realmlist (讀取server既路徑)
sever name : Elysium
今年一月尾先開服 所以而家加入唔會太遲 有心一定追得到
有任何問題歡迎上RC搵我一齊吹水一齊玩 幫到一定幫 答到一定答

我地玩緊warmane 80私服 你個邊有冇人一齊玩?

我有睇 我地7個人玩緊呢個版
中意60年代 80年代反而好厭

ok 各自玩自己 有興趣的話 亦歡迎

好 到時有機會再睇下

ok 幫你輕輕推推

係咪最難打既係bwl

BTW naxx taq 全部都難

而家係bwl最難 其他未開

請問新手可唔可以加入? 係咪要比月費?
玩左魔獸爭霸好耐
好鐘意打王打裝類GAME

當然可以 因為係私服唔洗月費
但你預左會好難升之餘仲會經常打交tim..